[集思廣益] Roommate帶條女返嚟搞嘢 點算好

是咁的 話說小弟住緊hall
早幾晚roommate帶咗條女返嚟 都冇乜嘢
大家都熄咗燈 諗住瞓覺
點知開始嚟料
首先佢哋偷偷哋喺到錫 錫到啜啜聲
咁我都覺得佢哋幾撚搞笑 唔係以為偷偷哋錫我就聽唔到呀？
然後佢哋繼續 我諗係摷嘢啦 事關我就聽到有啲水聲 真係有啲嘔心

各位巴打 集思廣益 如果係你你會點做
Ps. roommate，我相信你應該睇到我開嘅呢個post
搞還搞 可唔可以顧吓我嘅感受 唔好喺我面前搞啦 咁樣會刺激啲咩？ 多謝合作

冇畀肥絲捉錯字 好感動

攞條嘢岀嚟塞住你roommate條女個口

3p喇屌你

下次你即刻係隔離打飛機 記得大動作d 要有聲
包佢唔敢再帶條女返黎

做報串撚踢佢走啦

畀係正字呀垃圾

讓間房比佢再收返佢房錢啦

呢d野事前冇溝通？你地關係好差

拮穿佢地啲condom

開燈

一野插落你roommate個菊花到

手機唔好較做靜音

1)扮有人打嚟，電話響
2)響一秒就好停 (扮cut線)
之後不斷重覆依兩步

你可以扮一個關心roomate嘅仆街仔
同時又比到佢知你喺度

正

拋個套比佢

不如直接打畀roommate

暗黑環境，伸入去摸埋一份

今次好似肥絲冇錯
俾同畀都係正確寫法，但用法唔同
俾：我俾隻狗吠我。 ← 個俾同書面語個被近似
畀：我食飽就出去counter畀錢。 ←畀有給嘅意思

利申：9up

啊....啊....(你roommate名) 射...射哂俾我呀

偷拍放上黎再幫你諗

播無雙譜

臨射一刻衝落去望住佢地

3P